醫渡科技2158.HK IPO上市討論區(4)

快d到100$

開到4 ....
證明呢隻又多人中 又升得多

集中搵下一隻新IPO仲好

希望星期一 80

快手，全倉

快手allin啦

星盛

連登散户熱炒又係睇路時候。。

爆煲前賺多d profits

呢隻就算啦，d錢唔撞快手我都唔抽
未必會蝕既，但我又唔會孖B組咁重手
A組都一大堆人，估分唔到幾多
都係留力玩少隻

其實成個市場都係
有幾多個睇淡 但而家又唔會離場
惟有鬥轉身快 寧願蝕小小差價

係咪過1m usd先抽得？

係

小朋友，炒左成年啦

[member];-)[/member]

笑死
炒左成年咁滯喇
睇咩路呀

勁。。 上星期先上市，但你已經炒咗成年！

財經台班新人原來普遍唔識字。

醫渡科技IPO(2158) 總結
95％孖展抽50萬股($1330萬元) , ~67萬本金 ,
利息2.6%.借7日 , 利息＄6,300元 ,雜費$1000
中簽率0.20% , 抽到(10手)2.6萬元貨 ,最終成本每股 $33.6
賣出10手平均價$63.5
淨賺$29,900
共投入資金67萬，回報率4.5%

今個月還有微創心通，快手。
大家繼續努力

人地講緊成個股票市場

威啦威啦 有無諗過學幣少派錢益下連登仔

成本投入係2萬6+ 利息

+64萬cash俾人凍7日既機會成本

現銀行1周同業拆息0.06% ~7蚊

唔好同我講拎60萬allin tesla贏得仲多，贏梗我60萬買option 財自左

其實點解連登仔成日將港股同美股一定有衝突
2邊都玩唔得架咩

咁呢個 post講緊咩？

唔知點解連登有d人覺得玩美股就高級d，
其他討論區都無咁嘅現象。

美股仲要係大戶先可以認購IPO

應該係連登有d人覺得玩港股或者中資股係低級D
算啦, 新股少D人抽都係好事

佢地反中反上腦淨係美股先賺到錢

All in Futu , 財自左

早幾日喺美股post先有條大戶乜撚OT狗寸尻我抽ipo 思想狹隘到 係喇係喇淨係玩美股好叻喇

有冇巴打諗住唔放兼撈貨?

美股po d痴線佬係咁，小圈子圍爐上癮
然後又走去買支概美股

美股ipo , 一樣經歷大戶分餅，暗盤炒足半日先放出黎俾傻散接

同牛牛傻散，不問價開盤接港囡ipo無本質分別

[member]#dance3# 月月出雙糧/member]

忘巴, 微創心通應該撞快手, 點部署？

saas>醫療系

醫渡係saas 入面既Ai大數據 not醫療

即係放棄微創心通？

撚唔知條撚樣講緊成個市場？
呢個 post講緊一隻股票 ipo,
我覆又唔撚係覆佢，係覆緊成個 post.

果兩條柒頭皮一句過嚟就串柒柒，
有無撚嘢？係唔識中文定唔識用論壇？
死文盲贏少少就沖昏頭腦，
抵佢兩條撚樣窮足一世啦，
遲早輸撚到佢地仆街。

ching好大壓力？有錢咪一齊賺下囉 放鬆啲喇

忘巴 抽唔抽星盛?應該唔撞快手?快手好似話2月第一個星期先招股

忘巴係咪睇錯

分身抽1手中左先圍爐哭喪

微創/快手 開左招股書先講

星盛好熱 想知忘巴抽唔抽 x2
抽完都駁到快手wor

邊方面錯
醫渡賣算法賣數據
微創賣個個乜野心臟器械

快手預2月5上市,咁應該駁到,哩d預計上市時間係咪通常都有遲冇早?

孖唔孖從來都係睇自己有幾多本同膽色
正如隻熊冇乜人睇好 但就爆咗出嚟
B1派11手 你敢孖 挨過暗盤初段個走勢 就執4皮

招銀

但係"快手"同"微創"比較喔

留名抽1中1 IPO未放

我零成本SH 1個月
賭佢係咪909 第2

咁等我放住兩手等佢零成本先

暗盤初段個走勢真係唔易捱
熄機都唔易

bilibili都炒到飛天
梗係allin快手

B站唔係番香港先黎炒咩

炒定先啦

收到

微創只抽1手？

抽張快手B飛，有幾大得幾大
有淨錢咪再現金/孖展抽埋微創
一定係抽快手先

踏入新一年，新股認購人數隨即創下記錄，超過110萬人認購。然而，新股浪接浪登場，繼醫渡科技 （02158） 後，農曆新年前，再多一批新股招股集資上市。備受矚目的內地短頻重磅新股快手最快於1月26日招股。

快手

快手已通過上市聆訊，消息指公司最快於本月26日招股，將於周一（18）開始進行上市前路演，評估投資者需求，公司上市目標估值達500億美元（約3900億港元），集資約50億美元（約390億港元）。

截至今年首9個月，公司收入按年增49%至406.7億元（人民幣，下同）；經調整虧損為724.4億元。

蘇州貝康醫療

於上周通過聆訊的貝康醫療於本周進行上市前路演，公司計劃集資最少2億美元（約15.6億港元）。中信證券為獨家保薦人。

貝康醫療主要從事生殖基因檢測解決方案，截至去年首9個月，虧損進一步擴大至8.5億元，2019年同期虧損為3.7億元。

公司於上市前曾進行4輪融資，於去年7月份通過D輪融資，並引入高瓴資本和OrbiMed入股。

微創醫療

微創醫療 （00853） 分拆旗下微創心通醫療科技已通過上市聆訊，並於下周將進行上市預路演，外電報道指，公司集資額最多3億美元（約23.4億港元）。中金、花旗、摩通為聯席保薦人。

公司收入來自公司研發的經導管主動脈瓣植入產品VitaFlowTM，於2019年8月開始於內地進行商業化。截至去年首7個月，公司收入錄4844萬元；虧損錄1.92億元，2019年同期虧損為8350萬元。

賽生藥業

生物製藥公司賽生藥業於本周開始進行上市預路演，據外電報道指，公司集資約5億美元（約39億港元）。摩根士丹利、中金、瑞信為聯席保薦人。

公司主要要側重的醫療領域為腫瘤及重症感染。截至去年首6個月，公司收入按年增33%至11.6億元，當中集團旗下產品日達仙，佔公司總收入逾8成；純利按年增約72%至5.97億元。

於1992年公司在美國納斯達克交易所上市，後於2017年10月退市。

嘀嗒出行

外電引述消息報道，內地網約車公司嘀嗒出行計劃在月內通過聯交所上市聆訊，集資約5億美元（約39億港元），海通及野村出為聯席保薦人。

嘀嗒出行2019年交易總額達110億元（人民幣，下同），其2017年至2019年複合年增長率為238%。截至今年上半年，公司收入按年增66.2%至3.1億；純利錄1.5億元，2019年虧損為322萬元。

據嘀嗒出行初步招股文件顯示，易車、蔚來汽車創始人李斌、IDG資本、高瓴資本、京東 （09618） 、攜程（美：TCOM）等為上市前投資者。

買282輸左錢既請入

買得282 就不如你收皮先
“財經台班新人”

你都戇撚鳩，有講等於買咗？
擺撚明笑班柒頭接火棒。
屌你老母臭閪啦我正正經經講醫渡，
走嚟同我講成個股票市場？
你又幾撚大枝嘢呀撚樣？

Lm

點解牛牛啲傻鳩會用呢隻同京東比

倒插

第二日都唔見大ibank買
冇眼睇啦
已賺

走鬼啊

唉 牛一

跌完未

67.5入

正常波幅

無啦啦冧既

日日升咩

如果穿60就走埋其他

一浪低過一浪
玩完了

升咗咁多，唔通大戶日日派錢咩

睇買入 由頭到尾都只係得班副屠老散係度炒

依隻最少睇2星期

想請問有無巴打用過IB借孖展IPO
有無攻略
幾點有得孖
通常即日full?

當虛擬倉咁做決定

轉玩加思科啦

可能要等依個post沈先開車

瘋狂轉燈

如果重上69咁就泡泡咁炒

令人感動

今朝跌到62又唔夠膽加倉

熄apps算啦

千祈唔好咁諗

一係6969 一係9997

做到真逆向就係

忍唔住心思思睇

幾時入D 科技指數 綜合指數

想問吓大家富途孖展啲息係點計？
佢淨係話年利率幾多%

loan size x 年利率 x 日數 / 365

原來係咁 thx ching

咁都要教

冇100唔走

留名

唔識計呢d我覺得就唔好借

依家已經兩倍幾
想貪幾多

最後逃生門

909 都三倍啦

6969都6倍啦

屌你老母陰啲陰啲咁跌 又陰啲陰啲咁升

成交縮 準備爆邊

我估爆落

落都係上，基本面無變

忘巴好睇好

等睇機構$60貨 賺$5走人

驚西咩[url]網址[/url]

走左好多啦

短視頻平台快手已通過港交所 （00388） 上市聆訊，將於2月初上市，有望成為「短視頻第一股」。消息人士透露，快手將於1月18日至22日進行分析師路演及投資者需求評估，是次公開發售部分僅佔全球發售部分2.5%，回撥機制後最高升至7％。另一消息人士透露，公司的估值最少達660億美元（約5148億港元），2022年的市盈率最低約30倍。

外媒早前報道快手香港上市目標集資50億美元（約390億港元），有望超越去年京果 （09618） 在港集資345.6億港元，成為逾一年集資額最高新股發行。快手對消息不予置評。

on9磨到咁

炒到呢個時間仲有64 蚊， 似乎有後著。如果有心玩嘢，爆左落去十世。

e隻個個都渣住唔放 買多賣小 唔知想點

冇人放 咁點買？

所以咪唔知點 個個都睇升

6467.5苦主

炒高個價咪有人賣

重點係幾號開始招股.如果佢想2月5日上市,咁可能下個星期一先開始招股.

有啲想溝

正路就下星期一開始

另一個重點係邊間銀行開孖

間間都開

第一日60.2 走左

主流應該都開架啦

定係好似e 道咁，得幾間開？

正常間間都開

有d銀行唔做IPO Loan,

你預醫渡有開嘅快手都會開。

傻牛起碼夾你2厘
500億margin收 2千萬，肥肥

孖既唔係一向中銀最抵？

但我本身已經孖緊牛牛
再入錢都只係會還孖展先
算啦

差幾蚊姐 都升左1倍啦

利申: 61走左

應該唔會, 6萬股 5.58M - B1 合理啲

60

Ok.$60 all in !

今日60都未必守到？

比d 信心 今日升穿70

有d難

好難啦今日。 有排跌， 等今日穿60 收返少少

轉埋燈

等我燈力發作！ 超越麵神先！

冇力

未發力姐 十點都未到

日日升10% 就好了

又嚟一日轉幾十次燈

儲完氣未

如果一穿62就真係要走 暫時都係呢啲位反彈

妹夠未

好撚on9 wor, 咁大隻股 咁樣妹法

大家靜啲就得

ipo貨 驚閪

咪係
睇下藍月亮
真係走晒寶

唔郁

資金市 依家saas股輪住爆上 等下啦

開左60溝先

問過康基未

康基上完市都有再升多浸嘅。

60 入左1000 股走晒止賺算

佢個40倍昆人的

實際係95 孖 ONLY

垃圾...千升都跌

$62 又有血肉長城。

係就落到見5字

唔穿62 好難上番去
3點走貨算了

會唔會變成另一隻閱文

天與地差別

廢到呢

呢隻野究竟而家係咩玩法 一下一下咁慢慢跌

Free fall now.

屌佢老味 66.1入 今次蝕撚死

追明源雲個跌幅。

仲話上70
而加陰啲陰啲咁跌

都無陰，擺明直落。

跌到幾時

55入左40手
67賣哂

62都守唔到 走得

$26

講得血肉長城。就預左守唔到。

人人都唔走就係莊走
今朝64.5走左剩番個d

穿$60會走嗎大家？

穿60其實都一定要走
60樓上儲左一堆蟹貨
好難突破番

個莊話你地唔散貨我就自己散先，你地揸到留俾個孫啦

61.1 走左
8手ipo
準備快手

咁搞耐破發未

60.7

On99做乜跌咁多

一穿61即刻插落去 走左了 祝大家發財

準備穿60 走先

高J左

穿左60會出事

特價時段
"正股驚西"

已經出左事啦。 走啦，快啲走。

未穿

守得好辛苦

睇落似儲緊力

無事了
V番上去

咪係 個個死揸都冇用
一日未走哂啲老散 大戶一日都唔會炒上去

睇下條5分鐘日線。

想點

想向下炒

尋日搏佢升穿70不果我66手ipo已經掉左
落力睇實思摩好過

要加速

咩位走？仲有冇剩？

巴打肥肥

隻隻都京東健康咁咩

走吧 冇希望了

老散唔走點升

走左手76 仲有5手真係唔撚捨得再睇

一齊肥肥我知你都有

你多好多貨

上上上

個莊算好人 冇洗落去5字頭

兩睇
1. 個莊未走夠貨，所以唔穿住，升番d可以繼續走
2. 本身唔夠貨，所以有人做到60蚊邊收貨

穿唔到60

仲諗住賺中資錢，洗係黃店到
手足宜家點算

有冇人溝左

妖股

中國人數口好，賺左走咪算囉。貪心你實輸返突俾佢。

呢隻垃圾黎 你唔食就準備比大戶食

一手ipo仲未放，唔知聽朝會唔會上翻去。

IPO $62走哂嚕
個莊唔想俾easy money 我哋賺
SH師兄們大家賺多啲

新股冇路捉,可以夾升,又可以狂跌

自己袋左先最實際

升呀屌你老母

日日都跌

no eye see

唉

無左11%

未穿60唔驚
利申：4手 $63

兩手 67.5

想穿60入貨

呃貨

賣淨3手

牛一

same 2手67, 諗住SH

想尾市入

走晒咪好，所以升

牛牛buy 1

SH返一個月升唔到100 先同我講派貨

其實好似唔準，
見d人貼其他證券行個統計都有d唔同。

繼續升啦屌你老母

收錢但唔準咁仆街

收市跌返60就再溝

我都唔sure ，
有d 時 show 出黎 牛牛 buy no. 1,
但其他人貼華盛果個牛牛可能只係 no. 3。

換左d正股入醫渡
加埋IPO 貨穿55就會走

巴打 之前好似靚走？

無走過醫渡
唔走都係用多幾蚊 搏佢升

阿東 亞健 都飛 快啲一齊飛

快撚啲升呀

點解我睇華盛係咁

不過富途app實知自己友實數

財不入急門
IPO 考耐性同紀律

係， 所以我都唔知邊個啱。

百屌成才

清倉派又贏

但佢妹左幾日，係時候似明源咁升，但見咁多富途老散入，又唔敢買

上緊

升呀

65都企唔穩

sh

靜啲喇

同909比 呢隻真係垃圾

屌你老味e道

租巴又係度 你明源雲忍到幾多放

諗下IPO幾錢上
已經升左倍幾-.-

909 $16上
而家$56

醫渡一半升幅都冇

你on9？
909係一嘢去到56？

你要日日升去玩啲SAAS股啦
2013 8083果啲痴咗線

$65 走左，唔想再磨

班人都痴線
大佬呢隻野升左1xx%
早兩日有溢價回調好正常

條on9擺明係新手啦
識啲唔識啲
又冇人逼佢玩2158

齊齊賺錢
唔好勞氣

真好痴線d人暴富心態，成日想一日財務自由咁
呢隻野上左市幾日咁大把，想佢一日100%？

想加注

屙尿價多少少
俾佢chok出黎

3點鐘神秘力量

果條友最叻就係入月供post 串人月供 reits
好想佢分享下佢買左咩股咁巴閉
可以成日去串人

大家唔好勞氣 聽日70

64.5 大家收唔收貨呀
好過跌啦 聽日有68，69我都放
要準備快手

又破唔到發，唯有數錢

呢樣真

呢隻放係道5年唔理有冇得諗

5 個月okay?

分3注入

今日唔似升。似乎會落返去。

冇力了

中

大媽未瞓醒炒股

下晝落嚟追貨

上未

無事嘅，定啲嚟

咁心急做咩
俾d前戲先
兩分鐘就完事有咩癮

Ching有眼光👍

大家都好慳家，惜貨不賣。

ipo 60蚊走左
依加又想買返....

大家估幾時先上到70up
下星期開始有新ipo上 資金走曬

同埋富途長期買入第一

狗盛大魔堆貨都未派晒俾牛牛

狗盛細魔

聽日穿埋60

無知一問，匯豐4.93%係散戶？ 定係有投行性質

我淨係想要高潮
唔要前戲

呢隻都冇期望佢太多架啦 下星期快手招股你都預左啲人會放番少少出黎轉過去玩 唔急咪再等下囉

咁梗係2樣都有啦
一定係大戶為主

依隻野真係唔似健康同909咁玩法！ipo貨留返三分一擺下算

聽日都唔升就算撚數 孤9寒
拎去抽快手

第一日上市之後就無哂談論度

已經冇力再上

除左妖股 有邊隻IPO升左100幾%仲可以狂砌?
909 6969 6933都橫左一排啦

換個角度睇 冇咩炒作都守住$60樓上 可能係好事

你可以咁講既
暫時除左HSBC冇大莊

不過你要知道大貓都係閪嫁啦
成日左手入右手沾
小米 中移呢D全部都係比HSBC控住個價

SH

午後 big drop

以為佢借勢隊穿60

仲有無巴打SH緊

3手 貨尾

均價67 今次真係67

66高追左少少

本身ipo貨都未賣

均價66

ipo 24手放剩 6手

放晒

均價60

遲下再玩過

60無得輸啦

好多賣盤 唔敢入

乜位都無破，邊有事

無穿前日陽燭

講真首日升百幾％
之後日日跌少少都叫健康既 暫時

60下既咪keep住先

我得番一手五十幾蚊
由佢算 我63無蝕放左兩手

61.2

睇過升左上太空未？

連登仔睇$100

今朝高台跳水

又暴跌，嚇死寶寶

呢隻野是咪玩完

收到風 Citron 沽空緊

62.7留名

輸死啦斬倉了

大牛屎都輸，無野呀?

垃圾到

點撚樣，唔破發

悶到暈 定醫到暈

終於升

都未升番上星期

驚閪咩

未上番65喎

唔當炒就係垃圾，走啦

幾時上返70

大牛市都跌既股票要永久blacklist

61.1

咁點算呀.....

穿啦今日 隔離快手要錢

成個上晝都唔穿 幾叻

60.x好似好難破
想回5x加倉

守住呀！

穿60

穿左位LU

58.4

終於穿啦
人踩人啦

走

57.7

頂左咁耐終於都要穿60

通常老散走晒就係爆升時候

希望

喎，食完早餐就咁。

睇撚過升左上太空未?

67.5 兩手

55

止蝕盤出曬黎

走呀
人踩人呀

水花都無

Strong hold?

Drop to 0

SH 等 平手離場

people step people

係咪大户唔夠資金玩新股要沽貨呀……

唔玩嚕

有無高追師苦主

有冇人入貨 今日白做

65蚊 40手

大戶推一推 等啲要錢抽快手心通既
直接套現就真

有冇咁窮 中得果小小貨

快手累全家

屌手痕痕set左最低55.5放。真係到價位

無圖無真相

屌 53

仲有一手係屋企部電話

說好的70 呢？

會升翻上$60嘅

哇屌跌到咁

說好的100

唔知幾耐呢...

等下啦 今日個市跌到咁 好難會唔跟住跌

要跌落招股價

IPO 13手
$62 17手
止蝕

10%

問題係前幾日市大升 又唔見佢見 係度妹下妹下

垃圾股，剩係上ipo係威係勢
上市後成個幾禮拜唔升都算
而家60都直插落去
輸死人

支牛話獲得比例得2.1%

升左成倍都唔夠
抵你輸錢

On撚9
呢啲股得1倍升完就無就真係垃股啦

咩事呀 跌咁多

希望跌多d

之前中嘅賣剩一手
睇吓佢有冇機會火箭

今日震咁多散戶走，睇嚟可以入少少

開始無信心揸

等$40 入貨 ☺️

呢到鬧到PK O既時候就入得

都重係賺，賺少左啫

勁，中晒伏

Strong Hold

走咗未

升啦

e隻係咪比人吹大左

gogogo

56走曬ipo8手
唔玩了

通常震完就來料

今日上唔番62就走了

都唔出奇，可能都係太多人hold貨就唔升
真係要震d貨走既

難度高啲

乜news都無走乜

今日震一震 醫渡唔驚
係孖左心通 打個突

睇佢個盤走勢係跟大圍走
可能再爆上就要等出新消息了

呃完貨 仲唔上
之後咪又係妹
寧願當冇買過都好過比佢撚

碌返落30 /40 蚊就得

真係要大升唔會噉玩。隨時妹你2-3 年先升。

咪撚啦升啦

震完個價要升幾多% 先去返個高台價位？

幾時止蝕好

穿$58 要避一避

果時泡泡去到$61，係咪都富途buy1 ?

上得番60我都走

55.9撈左 ，唔驚

新價妹55

IPO表示SH緊
穿$50就入

同我股數一樣，ipo首日67走了
放左佢玩快手好過

但泡泡果下插完好快彈番

橫左幾多日啦 係倉底

就係今朝彈起果下 俾佢呃左入貨

你今朝被呃都輸得去邊 我前兩日見佢無啦啦彈到64俾佢呃入4手

我上星期見佢62 彈上64 都入左2手
頭先斬撚左

Ipo貨今日走哂
2148第一日沽之後日日升
呢隻hold就跌到仆晒街

對比左打穿$60 果枝同抽上果枝小時圖。莊家吸好多貨。

大戶多謝你的貨

個人估聽日應該仲有多支棍落多次52

吸完貨 都唔肯升
有鬼用咩
跟莊炒波幅好過啦

無錯。插死佢。

根本冇莊吸貨 全世界都沽

全世界電腦盤set60蚊斬，人踩人啫。而家家斬晒近係慢慢吸返啦

牛牛老散

牛牛實時得老散吸

等多5分鐘 3點鐘 $56走人算
輸都好過比佢撚狗

同意。

話就話55呢啲位大戶吸貨，但你又敢唔敢AILL IN？

完全同意
本身今朝見佢61都卡
就覺得會跌穿60
諗住有莊想震倉
頂盡落到58 , 頂盡55低位
點知可以震到落低52
即刻冇信心都冇唒
睇怕有排都番唔到去60
或者聽日再跌
(希望我估錯，等SH友大勝)

反正已經坐到呢家 睇埋今個禮拜

加油
我比佢妹到怕
升就2蚊 跌就4蚊
(仲要成日起高危區妹)
基本盤靚都唔想再玩

一上就開到個價咁高，好難再上啦。

5 日跌10蚊8 蚊。怕怕了。唔玩了。

無消息講$55 入貨。
只係見到人踩人沽貨。

跌得多 唔係問題
係一跌就幾蚊，升就妹半日先怕怕
心血少d 一早比佢嚇傻
早日離場 拎來做一手黨仲好玩過佢

4手

SH $70

仲跌

我屋企人68蚊買左成百萬
而家搞到我都好擔心
到底應該止蝕定SH好

止蝕

個莊未洗夠倉。

講就易

真定假...
68高追成球

有冇得講下原因

真架！
唉...

有幾多本先。。。
有成百萬高J 新股半新股唔怕啦

佢年收入6 億人仔左右。炒到500億市值加年年蝕錢。又無美團市場佔有率，知名度。

一手黨揸下無所謂。

等上番少少即走算啦
短時間升極有限
跌就無限

咁如果SH呢

其實屋企人不嬲唔係玩短炒
上年年頭啊里跌左幾十萬都照坐
但如果呢隻坐一年咁有冇得諗

um...長渣必勝? 可能gei
不過都有可能輸晒

坐一年實有得諗
搏得過
頂盡咪跌穿50
升就無限
(股joy另計

之前新聞又話上市前大户已65.8搶盤外價爭啲再追返

上市夠話 扣除成本 d大戶要推上70
先執幾%

冇信念，56.5酒咗

你等到5-6月先。等佢出業績。呢段時間溝貨。

呢啲消息永遠呃人架。

信消息未奶過野咩

而家屋企好低氣壓
本身唔係睇開股票都日日望住
搞到我都大壓力
雖然屋企人之前都經歷過呢d
但啊里同呢隻野又冇得比
呢隻我又唔係好識

驚佢深潛跟住妹足幾個月，寧願走咗攞機會成本

明白你擔心家人投資表現，有無研究下佢條數？
理解佢業務？

佢條數如果係可靠2019/20本身超高增長率4 倍，搭埋毛利率轉正數，雖然蝕多左錢。
呢種股票同網購平台一樣，做first mover, game changer 後就屈你機。 只要有盈利或大幅收窄盈利消息就會升到膨膨聲。

現價的確貴，估值高。

同感，走一半炒其他嘢。

有朋友都俾意見話放一半買騰訊
你點睇

上市個時個個基金佬, 講股佬都話睇好佢
望佢上$80以上
佢市值有400幾億, 應該唔會衰得去邊架
唯有做下蟹等機會囉

拎1球野買新股咁勇

我係你放晒佢。轉場。

但呢隻長遠會跌咩
定係驚蝕時間

點解會攞成球追新股
嫌錢多？

點樣睇到大戶手影？ 求賜教

拎得出嚟追新股既 呢100萬都應該係閒錢啦 佔總資產應該好少

第一日上市$69.8已經係歷史高，今日唔單止跌穿開市第一口價$58.26，仲創歷史低位$54.6收市價，最低見$52.2，如果上唔番$58.26企穩，走咗先有著數

今日星期三出呢枝閪燭，明天後天兩枝燭係關鍵。 如果周線直落就點都走啦。無信念可言。

求賜教。

如果冇記錯 909好似冇跌穿過開市第一口價
隻垃圾醫到暈完全冇得比

閒錢都唔係咁玩呀麻

呢種裂口。連下降軌都懶得行。直接出裂口趕住走。落車好過。

搭多句。呢種係個莊趕住收工格嚟。

60蚊高位派貨 派完急急腳收工？

今日相信好多IPO抽到嘅老散都走

穿58
點都走左先

小弟股零淺，只懂皮毛事一二求ching 手下留情。多指點。

點都走。

今晚美股跌6舊
黑期跟跌6舊
死硬

哭撚左 $63 4手

50都危危地

又big drop

走左
爽

$40 okay?

$64

頭10頁唱好個啲人去哂邊

GME

我個孫有福喇 有4手$64醫度

一手黨 上到60即走

你幾多錢買入

64

睇怕都有排

60 可能要等到過完年
隻股好鍾意妹
加上下星期咁多新股

1手唔蝕得幾多 坐下先

隻閪股好鐘意開巿就big drop，之後係個低位妹下妹下 不停挑戰人底線 一開始覺得跌到61已經好撚低 宜家有59我都心滿意足

你一手就一齊坐下先 反正個本唔大

蝕極都得係6400 ok嘅

琴日都妹唔番上58
睇怕只有更多人離場 (而且成交量越來越少)
一陣好似隻9997 就無謂
利好消息又唔好咁快有
你SH 就唔好諗59咁少啦

6手 day 1 $69蚊走晒

好爽

除咗D 超大型互聯網股 不嬲覺得新股多數應該只啱短炒

隻隻野上巿都講到天花龍鳳架啦

又雲又醫又科技咪又係㙮好個台等你落㗳

玩新股真係要一早諗清楚個trade 點走

最忌係一早諗住短

執行唔到就唔小心變咗長坐

隻隻都1-2手

唔為意唔為意

半年後望返加埋就輸咗好多錢

9997都叫上巿之後有一排keep住升上去
呢隻野第一日已經見左最高位

係,好伏
慘在頭幾日成交都好高
之後就連續地妹落

我之前都試過新股一手諗住坐下貨 點知愈蝕愈多
隻海普瑞同兌吧搞到我冇左成5千銀

馬後炮就算啦
咁明源雲係咩黎?

JP Morgan 帶隊沽☺️☺️

咪係

農夫
明源
2148 V仔
6078 海吉
樂享
京健

我都即刻up到一堆你賺少左
事後我都係孔明

閃左了

等saas 板塊調整完應該上得返60

農夫山泉
明源雲
雲頂新耀
京東健康
醫渡科技
全部都第一日走左

我$69賣走時已經出咗post 講 點會係馬後炮 你自己碌返上去睇

其實係兩回事 你可以day 1 day 2 走咗先

再深入研究後覺得有機會再入過

分兩個trade 做

當然唔排除極少數超大型互聯網新股可以考慮IPO 拎到貨後直接長坐

但講真 新股分得咁少 真係睇好都可以上咗巿後先大手買

新股D 貨少成咁 真係應該分開兩件事去考慮

咁呢堆咁正你有冇大手係二級巿場入啊？

係睇好既 二級巿場我要買幾多都得啦

同抽新股盡量短炒無衝突

因為成個目標都唔同

新股得個幾手 就算你坐到底又賺得幾多

二級巿場我買幾十手都得啦

過去六個月有幾多新股上？只係得你講個幾隻長升長有就證明盲目長揸係仆得街啦

算把啦 咁今日升到80幾90你會唔會咁講

其實你hold住D IPO
同賺完之後再買番
會有好大分別咩?
馬後炮又一大堆廢話

e隻跟跌唔跟升。。。

SH黎講overall係贏得多首日即閃
用熱上天個堆黎計，唔計堆細妖股

909 jd health 農夫個d唔洗講 藍月個隻垃圾都未首日

得2158 / 部分醫療系破到

其實你69蚊最高位放到咁叻仔咪賺多十幾蚊

上面個堆(當然仲有其他)博到佢炒上講緊賺多幾十蚊甚至再翻倍

你話要超大型tech 股, 有d係消費股同係升左上去先變大隻咋

用20%profit博100%升幅

輸左無計了，認左，下隻等快手

唔好轉話題啦

新股楂多幾日同第一日就走，係個人既選擇，無乜好講

我知你第一日走
知你走既原因係新股包裝好上市

但你所講既理論一樣apply到我講個堆新股
新股上市後繼續升，定係高開之後日日插，根本無得捉

你呢隻第一日走左就牙擦擦，睇你個樣其他股咪賺少左

講埋阿媽係女人既道理就牙擦擦，今次你中姐，下隻呢？人地sh既煙ipo貨咪笑鳩你囉

唔會 因為我自己係真係分開兩樣野睇

由個日開始計 700 都升咗3成啦

要賺額外個三成錢唔一定要醫渡雲

65買左8手 加IPO 1手

咁都有得嘈

第一日有冇走6969？

呢隻嘢，洗倉洗撚到妖股噉款。咩料。

平安好醫生上市都跌到閪噉樣，玩左好耐先上。 呢隻閪嘢一模一樣。仆佢街，幾手都蝕入肉。傷到呢。

走啦 上市10日有8日係跌既 點夠你玩

已分注入貨
睇樓上堆分析點叻點叻就好笑
拎第隻股股價黎分析
與其聽人講
自己入去睇下份招股書d數
市場上仲有冇相關股份先啦

根本無得玩， 2 日跌左10 蚊， 由現價升返上60 蚊要升20%。 有咩消息利好令人用貴20 % 價買呢隻垃圾股？

50.5

50.5
又衝DL

炒上去個陣就無人理架啦

地心探險

真。跌就個個慘叫，世界末日。 升就忘記傷痛。

今日穿唔穿

收市先穿$50 ， 無得頂。

兩日跌十蚊

妖過妖股。仲有噉多買盤， 有排都未跌夠。

啲錢走哂去新股

仲撞正熊一

衝唔破50.2

世界級
慢慢坐下

收市勁假就穿50 ， 弱撚到噉。

咁你睇完有咩高見
守唔守得住50蚊?
要坐幾耐先上番60?

應該唔會穿啦
都守左幾多個鍾
頂多聽日開市穿(好似琴日咁

坐1-2 年

50.1

終於收市

咁而家現實就係得$50
佢事實上係睇啱左喎

佢唔係睇啱 係strategy見ipo升就沽
咁啱呢隻佢最高位沽到姐

感動

聽日9成都係跌架啦......

尋日臨收55走左
好彩到

可摸耳比返D錢我當無買過

59.5 1手 放佢兩三個月再算

same here ,
琴日56都走了
見56 妹唔番上去就知gg

今日成交仲要咁少都仲要跌咁多
希望聽日有大戶入場 救下未走的巴打啦

價跌量縮，有貨的朋友要捱價先，等大戶入貨成交量增加先係見底訊號

56貪心冇走

今日50.5走五手

你幾多入

斬左

$59...

唔止2158啦，個市咁弱，多數科網股都暴跌。遲下調整完咪又係升返

明天升呢

走咗啦 唔得就認輸 再搵機會

我都係咁諗 琴日急插將蚊咪打咗佢算

上緊去啦

比d力

插十幾蚊彈一蚊， 大撚方到呢。

現價可入嗎

依然係低成交
新股冇莊support就離場好過

比耐性佢

今日個勢幾好

小時圖已經穩定返。

真係屈， 幾分鐘可以直插

拉圾莊

個50易穿過金拱門紙袋

冇莊 垃圾起邊
穿60果下滅世棍 莊已經走左

CLS 50穿

陰乾正式開始

屌你 上午少少假希望

似震傻散多d, 屌佢老母， 傻散死撚晒啦， 快d升番上去

50都穿埋

咁中信里昂 果堆咩黎？

玩d咁既野

49蚊走曬算

垃圾

今日黎計 美林入緊貨

落埋48 點頂

唔直插46算比面

Cls 50就放

講就講成100萬人抽有幾熱烈有幾睇好

真係得啖笑

48 sold

依隻野CLS

跌就無限 升就2蚊
比我就即走

咁佢真係+100% 過嘅

3日加埋跌咗成約1800點，而港女今個月仲有+1200點既升幅
不過睇落已經唔係幾健康既回調

嘩屌 直插

咁人地升左一倍
已經叫交左功課啦
而且除左星期三果下連58上市開盤價秒穿
其他時間任你走bo , 算好人啦

哭𠹌咗

根本個大市就係不健康回調

大家會幾錢買返？

星期三 我都56走左
都話左新股冇得講感情
見住大棍加少成交 仲搏反手
就話明要SH 等大戶番來

跌到冇底咁
早2日見佢一棍插落52
彈返55即刻放咗
本身仲諗住有機會上70-80
好彩係ipo貨冇加追

佢升番果時咪買
做跟風執少幾蚊好過
睇錯價入場長坐啦

今日想52蚊買, 但比個刁民煩左我成朝, 我應該要感謝佢

btw幾時洗d 國家科技股

好彩56走撚左

次次賣左都彈返一段。

DL 47.35

RIP

收得工

48.55 收
No eye see

一開始話推上去個牛牛大戶仲有無出聲

46走 上番55先再補

今日下午急挫去低位$47.35，震走唔少人

呢到都唔少人清貨

有冇得賺

唉好失望

都有賺既
Ipo 8手加1手 66蚊高追既貨

可唔可以講得d

夾返班大鱷 得唔得

YOLO

馬後炮都要講
第一日開市價真係唔穿得
一穿好多IPO貨會係咁沽
所以短期要捱下價先
個市又唔就

每日都係一下深調震走你3 日都係同一手法。你話無人打莊，我就唔信。

打到30 蚊邊應該所有人都出晒貨俾返啲莊再炒上。

清，幾百億市值喎，哩隻啲基金都有抽㗎，見個市唔對路未掟散佢囉，啲傻散未跟，鬼有人操控咩

明白。

58蚊兩手應唔應該放左佢止蝕 定係等番一年半載

Dow跌620

賣

屌你又跌

我差不多價， 55蚊果斷拋

Gogogo（向下）

47
屌你 日日跌

46.35 on99

46

45.9

山頂好凍

到底長揸岩唔岩

各位有排坐了

想走人啦

震走晒d貨啦

走
恒指升幾百點又跌。恒指跌佢又插水。
計股票7 蚊插落4.5 都咪話唔得人驚。

$26 上市，仲有46 蚊
賺20 蚊。仲想點。

Ipo 抽到就係姐
有人50甚至60蚊樓上買

呢隻野完全同909冇得比

日日睇住佢跌，攪到心情都差

屌你個臭閪 龍頭喎

正常喎。 啱就揸 ，唔啱就沽。

富途買入第一 冇運行

富途真係明燈嚟。

要keep都要等佢補番列口先敢搏

其實睇住小時圖就知無運行。

真係冇眼睇，日日都係今日低位，明日高位

爆

走咗了 呢隻垃圾股搞唔掂
輸千幾蚊當買個教訓

突然49係乜事

爆升

頂， 賣左先升。

升啦垃圾

52 on99

笑死 成班淡友一唱完爆升

火箭

STRONG HOLD!!!!!!!!!!!!!!!!

幾多老散捱唔住放
就爆升

搖走晒d 散戶就火箭, 呢隻野都幾狗西

呃晒啲貨就上

睇住班傻淡黎食

爆上60啦

正股驚閪

仆街好彩未放 等到佢55個位應該差唔多放左佢算

又挾走一堆
睇嚟好快去100

我個心淌緊血

斬撚完就爆升

屈機

即夾

去呀
正股gang gang

呃老散貨

之前中兩手，一手已賣回本，剩一手等佢去100

你唔放佢邊有貨吸

放曬就升 屌你老母

仆作個街

正股驚閪咩 入返啦

震完倉，創完歷史低位，醒咗

$63 4手 即刻買2手溝溝
均價$60 SH!

重倉50000 股點算

G CHI

lm

升上去補返裂口先

仆街今朝放左就咁樣爆 狗到

好撚狗呀

唔算狗先回番去上星期三收市價
唔通真係日日跌咩，隨時一陣lunch後又跌番落50
而且成交都係唔算高

睇好咪再買番囉

所以已經唔玩港股
個莊玩撚晒

美股而家都係

妖撚到
星期5頂唔順放左d 今日又升返

而家應唔應該追入？

老千股

Day low 放😂唔低過都唔會再入

你依家有咩感覺 一手既話你day lor放就賺少幾百到一千姐

低位買入 唔岩新股策略bo

再睇下先啦 佢咁玩法唔識睇啊

呢隻野喪心病狂 信唔信等陣收市前又插番落46蚊

唔信
因為半日成交已經多過幾日之前 證明俾人托住左
又未過禁售期

半日成交邊有多過幾日之前
差唔多渣

我除返2計
陣間4點應該接近1000萬股交投
利: 穿左64蚊閃左ipo貨

唔可以咁計
如果真係成千萬股
應該又來多次大跌/大升

而且隻股好幾日都係
下午成交量係細過上午

咁穩收48.5以上就多數架啦
條友話46 明玩膠
但大升大跌 高成交係正常
股價不變 高成交 先係托住

升

回到仆街

成交量配合補裂口係好事，
今日枝燭有啲睇頭

56.4 賣左
52 又入番少少

53賣左 穿55又入番

又爆番上黎
無事了

day high收

$100 gogogo

三日跌幅一日返晒黎

Day high 收市

48 賣左

好慘

好在今日忍得住手 終於返家鄉

話左震倉 10手ipo sh

好彩估中 唔係俾人鞭屍都似

後市點睇

賺左錢都咁唔開心
下次咪咁手痕放囉
睇死你又係見到七連陰就震走左

你的確係
不過你再睇幾多書都唔會教到你心理質素
你要學既反而係持貨能力，七連陰個陣唔放 你依家先放
你之後就會明無可能賺盡每一蚊

你七連陰個陣放
個價都好大機會高過你今日放啦
捱得到幾支陰燭結果都係被震走 你唔係應該要睇書
而係應該問自己點解操作成咁下次唔會重覆
望下成交量，望下即時圖邊個入貨出貨最多，就算唔望你都應該估到唔會無止境出陰燭 我起碼會等到第一支陽出黎先走 同樣道理連續幾支陽我都會hold到出第一支陰先會諗止賺
唔反省下下次只係重覆上次經驗....

今朝又再入番少少

彈出彈入

妖股又沒力

妖股 屌你老母

直上直落on9

吸完老散又上

又俾大芋呃貨

好彩信念夠55入番

就快上番60
係唔係呃完貨

西利，唔夠個莊玩

受害人

60蚊樓上先係蟹貨區，掂60就走啦。

有冇比人呃貨

個莊冇彈弓手bo
只不過佢入得好快姐

走左唔好望番轉頭
集中搵下隻

諾輝

64入 48放
57.5 再入 夠薑就再跌過

真妖股, 做幾日落+低成交,

一出手就不問價入

點解咁做? 今次睇幾多?

唔想睇住佢一路上返70

我諗佢上到60都有排磨 70唔知等到幾時

今日60啦

已 all in , 擺 5 年

今日應該係咁上下 冇騰指帶領再上

如果 如果 今個星期支週線棒 長過上週
你話會點 ?

上得果一個月唔夠，走去睇週線棒

訊號依味野 你識條毛咩

你係咪想試燈力
震走你多一次先再行都仲得

睇鬼咩
新股不嬲勢強跟風 , 勢弱閃人
你睇唔睇到琴日個訊號

我一早排左 45 , 佢hit 唔中咋
我最低嗰注係 47 你話呢

再入貨啦

走唔走好
假升今日

ching今次打算幾錢止蝕

唔係嘛， 倒跌

吸到人入就到大戶散水

升得急回得急

笑話

今日差啲60
仲唔散水

45有貨

SH 上70

又跌

燈已轉

一定唔止。

乾到呢。 啲沽盤好似中年亞伯啲頭髮一樣噉稀疏。

成交量今日少得可憐

條小時圖下降軌仲係到。

係咪有個巴打57又入左

好似係48放 57再入

果位巴打如果再次止蝕講多聲就好了

垃圾股

今日新股上市 冇水正常
前幾日有人玩先唔正常

聽日又有快手

完全同你一樣

放未？

又diamond hand

升一日跌七日

垃撚圾

走左就唔好再入 去玩第二隻啦
為啖氣咩

兄弟幾時rapid cut loss

你咁買 同一隻 輸到仆街

依家有啲大型股回緊

下個星期 無北水 再插多一鑊

就可以開始入

斬左喇

今日又升番
仲有無人係度

上返60先講

入場

60先講

似想上

通常推一日就會潛返落去

Set左60放

升返60個勢會好啲

其實企穩到58蚊就ok

升到60應該會一下俾人沽番落嚟

54走左

洗走曬傻散先開車

IPO 仲未放 快啲上返 65

今日呢隻發咩神經

渣既 70啦

各位苦主大家好

唔好咁快 gel

起碼升到70先講

今日炒RAAS帶動所有有雲嘅股,小心高J中伏.

RAAS好正

不要再說了抽唔到.

美股點抽

58.25

60未

愈安靜愈好。

差一蚊就番家鄉啦

一日未上到6字都未回鄉

幾時上100?

2 月上100

睇黎上返60 都好困難

上條撚咩 妖股

妖

應該大部份人都震走咗

60啦

升上70

隻野次次都落幾下大升一下

我都比佢震左一半貨

開車 五十幾蚊貨 走先 大家賺多d

開車 直上70先

一手黨SH至今

有咩好消息

正常震走老散，大戶收貨先升，仆街唔益老散

隻隻都係咁，移卡又係咁

隻貝康又係咁狗

咪撚再推post 出post就會升上太空ga la diu

E個POST D人一早入曬貨坐定定等數錢啦

63.5

見住58->69->45->63
IPO坐到而家